想買電莖mon 求推介

筆直預2500-4500
要144hz

1080p or 2k?

1080p以上就得

玩咩GAME

2手bent 144hz 可放比你1800

fps為主

MSI 24.5" 240G G SYNC $3499 TN MON

BenQ ZOWIE XL2546 240Hz

2019仲用TN

AORUS AD27QD Gaming Monitor

TN 240hz係最強

不了

寧願長推144好過 有效能就上4k

on9

TN 240先on9 除咗一啲FPS上到之外根本其他game都上唔到 更加唔好講TN色準差色域細

屌唔小心覆咗個智障

人地話玩fps為主

一啲FPS 都唔係隻隻上到㗎

唔會以眼殘去換嗰幾% refresh rate

放Benq XL2546
5月份買，有盒有保有單